# Modafest.by - Yandex Front-end Challenge BIT-Cup 2016
Посмотреть работающий проект — [modafest.by](http://www.modafest.by)

## Что это?
Белорусский сайт о моде, стиле и красоте, где много внимания уделяется таланту и коллекциям белорусских дизайнеров.

## А с технологической точки?
Легко изменяемая издательская платформа, разработанная на javascript стеке.


*Проект находится в активной разработке*.

На данный момент редактор может:
* Создавать посты с помощью как wysiwyg редактора, так и встроенного html редактора
* Группировать посты с помощью системы тегов [Пример: Мода](http://www.modafest.by/t/fashion)
* Выбирать тип карточки для статьи в сетке
* Интегрировать landing страницы из [Тильды](https://tilda.cc/ru/)  Пример: [О Модафест](http://www.modafest.by/modafest)

В планах разработать:
* Более гибкую систему управления брендированными материалами
* Автоматическую систему публикации постов в соц сети
* Кастомное решение для тестов и опросов


Интересные моменты:
* Сайт интегрирован с [cloudinary.com](http://cloudinary.com), сервис отвечает за оптимизацию и скорость доставки изображений.
* Для кеширования в CEO целях сайт использует [prerender.io](https://prerender.io)

В этом репозитории представлена копия исходного кода с удаленной конфиденциальной информацией.
Веб сайт modafest.by разработан и поддерживается мной, Досовым Антоном.